睇完平安group 想同男朋友分手

每晚睇平安谷 愈睇愈嬲 愈覺得男人無個好 又自私 當我地女人係咩野？ 好撚憎啲男人 各位絲打 我地唔洗靠男人架 大家快啲同男朋友分手

快啲分啦
咁你男朋友就甩難

你班臭男人

做咩姐你

洗唔洗睇返兩集愛回家調劑下？

Yes

師姐痴左線？

嬲到痴左線 同你一樣

我地要爭氣

地球唔啱你架la, bye bye

你一定係男人 我相信無人個女人能夠忍受到

你媽都係

呢個世界唔係男就女架la, 做咩姐你

事實證明啲男人真係 講野唔用腦 比位人入

佢老母真係慘 俾自己個仔喺網絡話自己係臭雞 問候多啲伯母啦

屌你啦先撩者賤 咩叫我媽都係 你媽最臭 先生咗你個爛口仔 你一講野就聞到你媽啲閪水喺你個嘴度流緊出嚟 臭到冤

你都有老母 同埋 得你話女性係雞咋嘛呢度

睇TVB D師奶劇都可以睇到痴左線

得你老母先係雞。。